CMHK gt 討論區

有second in味呀

6月26 first in，
仲未收到second in